菲林相機-新手曬相問題

曬過兩次相，兩次啲相都係冇嘢睇，得啲光。。。
點解會咁？ ？

部機壞左
打開機背校唔同快門睇下

咩機

diana mini

掉撚咗部機佢啦

此post已完
這就是Lomographic 的不確定性

Oh ...

有機會係你裝菲林既時候漏左光

咁各位師兄有冇咩新手菲林相機推介🙏

我下次試下再小心啲睇下仲有冇呢個問題

Leica M6

Hasselblad ！新手必入！

影之前有冇拉曬筒菲林出嚟睇下先

呢個又係重要步驟！

linhof

Alpa

pentax k1000
canon a1
nikon fa
minolta srt系列